其實大過左性格有無得改變

變好/壞
變得幽默或者認真咁

以前聽呀sir講40歲後就真係改唔到

要遇到好大挫折先得

試下分手

得

大過左定大個左？

自己中學同大學同做野後性格都有改變到
因經歷而會有少少變
但有部分性格唔會變

冇 除非有病就死
人充滿墮性

認真答 過左25歲基本上已經定形
除左遇到致親去世/大件事-一夜間由上流社會跌落底層
否則以一般港豬心態 變條毛就真

基本上除左自己會死都唔會變
其它人/事變得好有限

屌你咩

細個好多野講好多朋友成日出去玩
大個左工作之後個人好靜內向左，唔想識新朋友，
連舊朋友都好少keep，得返幾個
唔知點解咁大轉變，想變返中學個時咁陽光

大個咗 有用麼 只得我歲月蹉跎

有得改 只係你個心太多藉口唔改

宜家廿五都已經改唔到毒撚性格啦
內和 怕陌生人

同一個心愛既人分手就變到

環境會改變一個人
由畢業到返工最明顯

除非你睇得好通透
如果唔係都幾大阻力

冇
所以學校好少記人大過

未必得

但可以由改錯別字開始做起

分手係令我性格改變得最大既事
係改好左

真係
同路人 辛苦了

由好多野講變到沉默寡言

由好自私而不自知
變到好沉實好體諒人 好爭氣唔再吊兒郎當